建議下次特朗普訪華，中國即刻攻台

用口水炮攻臺？

發動全國人民坐飛機在臺灣上空
一人一篤口水吐落去
臺灣必陸沉

應該係咁

侵侵訪華
中共出導彈 轟炸 湖南, 湖北, 河北, 江西..........

侵侵:「你做乜鳩??」
習總:「我顛係上來, 連自己都打呀」